國安黃金周已過

都話咗得七日 無人聽